紅色的當勞侵是帶著神秘

紅色的當勞侵是帶著神秘
緩速的選舉充滿樂與悲
藍色的拜登盡是騙局遊戲
勃起賓周佢便會筋竭力疲

便力竭筋疲會好啲

原歌係咁

邊間教會？

字數都唔撚啱

睇咗紅色的麥當勞

搖擺的賓州另佢筋竭力疲